唔比人提真普選，失焦論真係好鬼

屯門、沙田、tvb又ok，
最重要既真普選反而冇？

五大訴求真係救到香港？
全部一次性既野，
腐敗既制度完全冇改善。

如果大家今時今日覺得五大訴求就夠既話，我想講死撚硬。
中共雨革已經知香港人養唔熟，呢幾年一直搞鳩我地，縮窄我地既自由，
經過呢兩個月我地不停兜巴刮鳩中共，
可以想像以後既監控、打壓係一定會變得更嚴重，

今次有美國人權法案幫手，係最佳時機，而家唔出黎爭取，以後冇機會！
唔好諗咩長遠慢慢一步一步爭取！
幾年前雨革已經爭取緊，
而家唔敢爭取怕失焦係倒退，唔係一步一步！
香港已經無路可退，真普選係底線，退無可退

民陣要搞一個真普選遊行

我要真普選

冇真普選既話大家死撚硬！

唔好淨係正評la
幫拖推上熱門la
一定要有真普選遊行

林鄭多日嚟都唔肯撒回
歸根究底就係因為佢唔係民選特首
佢要負責嘅只係有份投票嘅選委
所以要從根本去解決呢個困局就只有真普選 而呢個亦係基本法賦予我地嘅權利
所以如果有人覺得壽終正寢已經滿足左撤回惡法嘅訴求 我地可以將焦點回歸真普選度

個垃圾港共政府點解要救番佢！有民主人權法下既政府五大祈求驚會冇？

d失焦撚鬼到仆街
根本重覆loop林鄭都唔會理
今日佢已經用取巧同拒絕回應哂d訴求
係得普選佢避而不談
5大訴求係可以繼續講
但真普選一定要搬埋上台！

國際新聞而家已經唔會覺得送中真係咁急切既問題，而家要有d新元素先搶到noise！

例如77逆輸入，
打哂j話自己點進步，
點知而家唔敢講真普選係連5年前都不如！

五大訴求第五個咪係真普選囉

Our ultimate goal😢不過好多人未覺悟

如果佢應承五大訴求，先係我地既末路

全部一次性措施
以後繼續推鳩你變新疆
到下次已經監控勁到出唔到黎

佢記者會唯一無回應過呢個

好多文宣第五個都係林鄭下台

例如個段多國語言動畫

因為真普選係大概G20嗰期先開始講
條片比較舊，所以用左舊版本嘅林鄭下台
但最近愈嚟愈多人用雙普選取代左林鄭下台，反而林鄭下台先至少見

咁既話搞一個遊行focus落雙普選應該比重覆之前既野有用

反正政府唔會理

我地既對象係外國勢力

外國勢力出最多聲既係普選

比子彈推美國人權法案

依家問題已經係香港人唔再相信中共委任既特首
所以你個港共政府講d 咩都冇人信
唯一方法就係實行真既雙普選

真普選完
2047都可以成個正苦剷起...

一早都咁覺得

黑警可以打橫行係因為無普選

政府完全漠視民意因為無普選

立法會有一半普選所以依家民賤聯自由黨公賊會開始割

無普選係一切問題既根源

push

真普選係解決呢一切既第一步
推!

推我要雙普選

文宣做野!

係囉 目標好明確
唔以民主同真普選作為籌碼
推翻港共及中共政權
我地就無得贏

五大訴求的 update 版
第五個就是真普選

你知唔知遊行果幾日一有人大聲講「我要雙普選」，班中學生就係到鬧。「咩雙普選阿，徹回逃犯條例阿」

個人認為,
更重要既兩個訴求係真普選同獨立調查委員會,
唔係話壽終正寢就收貨, 而係其他議題/訴求背後既真正問題,
其實都係普選同黑警濫權

幫你推上熱門

係，所以樓主話搞個獨立既遊行真係好啱，睇下有無足夠民意支持先

我地需要一個以普選為主題既遊行

邊次先？除左尖嘴 我都有出哂
你要明白我地嘅理念係要靠文宣同時間散開
無上連登嘅 其實唔明都唔出奇
出得黎遊行都仲有得救嘅

不妨俾啲耐性.體諒同心機去將我地嘅諗法
話俾無我地咁緊貼嘅人知

到時先打
而家係留低足夠土壤同環境俾30年後嘅子孫再打呢場仗

69有人係咁樣鬧，現場有人叫林鄭下台時，其他示威者都係話下台有乜用，邊個做都係咁

雙普選咗
呢一切都唔會發生
唔會出現+4烈士

放心
唔係主流opinion

遊行唔撚好再叫林鄭下台啦班仆街
我唔係要佢下台呀
我係要港共倒台

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

雙普選！不要政治審查！

有啲市民跟住現場啲議員叫麻
確實有啲人係未知方向
69同616都聽到佢地問邊個第一次出 俾啲掌聲自己咁
唔需要放喺身啦巴打

agree! 香港問題嘅徵結係我地無普選

push!

我就覺得有人同林鄭deal咗
偷偷用真普選訴求換走林鄭下台

本來林鄭下台同真普選就無扺觸
你鍾意可以响原本訴求度再加上去
唔好加一減一

林鄭做壞事做錯事必需要付出代價
但有班人就講到普選一定要同林鄭傾
凝造到無林鄭就一定無普選咁

我唔阻止你爭取真普選
但你都唔好擅自刪除我要求林鄭下台個訴求

既然你地講到邊個做特首都一樣
咁邊個做下任你同邊個傾都一樣

兄弟爬山？爬你老母啦！
邊個用任何理由保住我個敵人就係敵人
分裂就分裂
反正有呢啲隊友都輸硬

唔排除呢個可能性，
不過好多人都覺得原因係留林鄭呢個敗軍之將做敵人反而有利。

呢啲只係港豬一廂情願嘅願望
physically嚟講我睇唔到佢有咩敗

逃犯條例無撤回即係仍在進行中
被拘捕嘅示威者每日提心跳膽等起訴
暴動定義無撤回
人就越死越多
無任何官員下台

有人話我地贏緊5:0
仲有班傻仔附和佢
但照上面睇似乎我地係輸緊5:0囉

我地唯一贏緊嘅係犧牲人數
真係就嚟贏夠5:0

醒下啦

無人話唔應該講真普選，只不過同時唔應該收起五大訴求啫

推

用真普選來說服我們

可以keep 五大訴求，
不過需要對焦一下真普選，
唔係只係狂loop，
國際對我地行動既興趣會減少。

好似訴求已經加埋真普選啦窩

agree!

由淋病政府硬推2讀開始
真雙普選為重要訴求
否則割讓中環海濱事件只會越來越多

幫我推時事台個置頂post，
我個app 一share就彈，
起我底入去幫手推

絕對唔係ultimate goal
真普選只係底線

我知，但需要一下對焦落去，
要對焦先有穿透力。

遊行時五大訴求可以照叫，
但需要一次個名係真普選，
屯門、沙田、tvb唔關五大訴求事都搞得，
點解唔可以對焦落去一次？

係，呢個係自保手段

隔籬po又有人話要對焦黑警，我個人覺得無咩好對唔對焦，全部都推齊上齊落，政府遲早都係要全部回應，唔回就會俾人啄，當初五大訴求就係咁。

我無野講

對焦係比外國睇，
普選係唯一美國人權保障法案有講過既野
高呼撤回人大831可以spin到去一國兩制失敗，中共用後加手段剝斷普選承諾，逼英國出手。

真普選

Aggre

屯門有人做緊，可以去支持下

對巴打你講嘅嘢我無異議
只係唔同意你個標題，因為我相信各有各做

(置頂) 真普選抗爭三部曲

民陣已經講晒要求真普選
仲話政府令佢地明白和理非無用
琴日7月9記者會講的

。

我 要 真 普 選！

可以喺你篇洗版文加多樓主個普選遊行post嗎？

(置頂) 真普選抗爭三部曲

幫手推呢個，之前開哂係政事台，政事台好似冇熱門，呢個時事台。

推呀

我要雙普選！！！

最近好多3毛，唔洗理